一張圖就代表到手機台啲唉瘋狗

xrxs

828p1080p

粗框LCD窄框OLED

唔係講緊an狗咩
(3星 vs sony vs htc vs lg vs google vs 大陸機)

神post必推